點解助紂為虐嘅建制派一個都無人神獸

泛民咁多人俾人打

但呢班有份推送中嘅仆街乜事都無

好唔公平